[多圖]呢個咁sporty既女仔好正

咁sporty既女仔香港好少見
仲要樣靚有腳

對腳有運動得黎又唔會太粗
好fit

格住mon都索到陣酸腳味

南亞樣
俾你屌埋我個份

成個賓妹咁

我覺得幾靚喎
最緊要係佢種sporty既feel 好吸引

我屌哂你地個份😭

屌好靚女 我第一下諗起馬拉youtuber

女人果然識影相
咁大對比

又黎老江湖

我屌埋你個份

樣麻麻 身材標準 波望落幾大嘅

大波波

有腳毛

人地做慣運動條根先咁鬆咋
似班港女咩

睇錯spotify

不過我懷疑墊出黎
大波應該張張都係有d肉

呢個咪當年個笑傲江湖

好撚賤

同我讀同一間u成日搭車見到佢
原來同一區
真人柒到不得了
考Dse有幾科同佢同試場
佢個胸係時大時細
佢堂表弟係我中學同學
仲有佢同佢條仔散咗仲要大爆俾佢條仔虐待佢

咁大對髀

真人唔同樣？
對波我都睇得出一定唔係咁大
仲有冇details?

對波

好耐之前高登唔係post左張老江湖 最後改左做笑傲江湖既圖

咁都記得

咁撚柒嘅 屌

可以一戰

真人155都唔知有無喎

利申 知佢係邊個

吓 好高架喎

首先要條女樣正先

打手？

屌埋我個份

高條撚 有張相佢係4個女仔入面最矮
其他睇落又唔高

唔講唔知原來係佢

元朗見過佢，真人同影相差好好好好遠

都係lulumanlulu最好
起碼對奶無花無假

條仔點sm佢 條仔ig呢

呢d女一定好難溝

見過真人 柒到仆街 又矮

原來依家體育都當係dse既一科

志徫哥呢

lm

有咩問題？

屌你有左邊唔睇睇右邊？

佢家姐先靚，但對波就墊既

我識佢表弟啦 佢最近分手 巴打去馬啦

終於到佢俾人放上連登

佢二家姐先靚

上堂笑到pk

真人好柒 dse個陣同佢一齊英文 望真啲個嘴係側埋一邊 邵音音咁樣

原來係佢

假相撚黎，真人好撚柒

咁多負評
覺得幾正喎

借刀

真人勁撚柒 聽人講佢p圖的

睇相以為幾靚
咁大分別 有無未p既合照圖睇下？

熄左燈就話可以一戰，但個樣真係

睇落又唔似p

識佢親戚 真人同相好大分別

真人真係同睇相好大分別,
個鼻,同對波

求真相

岩呀

真人唔係話柒 係無咁𡃁姐
唔好講到好差咁
利申 見過

呢張咪似真人
Video 一睇就覺得同其他相唔似樣

打笑傲江湖 高登 圖片有張180度掉轉仲好笑

你又有d道理

好想大大力咁屌佢

IG private咗

有朋友識佢 真人好撚矮

哇屌
真係邵音音咁撚樣

好多元朗人

柒撚到

好撚大對脾

[img]圖片網址 [/img]
一樣咁

樓上做乜鳩

家姐ig呢？？？

呢張先岩

好普通

好似我個男人frd

Starbucks

溝不到的女是柒的 酸到呢

What is that mean？

何中 ？

Sorry囉咁我真係睇到右邊好大對脾

同求有冇人放班相/未p過既相？
點解可以咁多負皮

講真 呢個sporty既女仔仲撚正

WOW

哎喲喲原來mon住個post

利伸 我覺得你正架 我有俾正皮你架

屌你拎呢個比？點比呀仲

佢唔mon都有人話佢知啦
利申 鳩估

+1

如果佢叫高咁隔離個位咪係巨人

張圖幾多年前

呢個太勁
腹肌仲實過男人

點解咁多負評
好可愛喎

應該唔太高，你見第一張圖對腳其實幾短
但之後幾張又影得幾靚

角度很重要

講多d

睇片又真係差d

details

sporty女個pat應該好好啪

哇屌你老母好撚高呀

上年見過真人 未有160 唔知而家有冇高到

有無見過佢allback
佢個額頭真係160
高撚到

借刀？

其實唔差囉

圖呢

圖or老母？

邊撚到無圖

屌你老母
就係佢話見過真人我先問佢有無見過佢allback
咁咪姐係無圖囉
就係廢撚事你呢啲on9仔係到圖圖圖
一開頭先唔撚問
死on9仔
燥

佢嗰陣平陰緊

我屌埋你果份

ok

條友真係唔識架wo

睇上面啲圖
腳係幾正
但呢張咩樣

加句余文樂對白就代表你啱

其實你有無爬文？爬文慘過擔泥？
我夠知有圖 你睇返上面先啦

加個撚字代表你啱？

上面個個都話要圖啦
一d巴打要額頭高圖
一d巴打要家姐圖
自己唔quote無神神一句圖or老母想點

都唔係好差姐其實

我上面夠有留言啦

真人堅大波 其實唔錯
利伸 同校

真人好撚柒
利申 識佢

點解你班人係要貶底人 明明幾正

我都覺幾正

上面d肥柒毒扮識食

似南亞港姐

狗也不屌 ching食開屎？

你仲差過隻狗

條女真人好撚西
識佢

咪臭係，話佢差嗰啲多數青頭毒撚嚟
唔洗唔開心呀chingchingyuk BB，
我好想屌你呀，好想起勢咁推你車

好似話條仔唔比佢抖氣 笑撚死我

想知多啲關於佢條仔
我記得佢係ig story 講過 好似係話"原來佢唔係第一次推人落樓梯"

咩名？

張校服圖點撚樣 腰帶綁到咁撚緊

好撚似糖妹

有p 但唔會係差囉
成班毒撚好高要求
現實中你條女連右邊個肥西都不如呀

現實中無女

Details?

話佢真人樣衰個班唔該post班相/人地影既相啦

現實中你一定狗公黎
乜女都岩

係咪真係有咁鬼多人識佢呀？
係就講多啲啦 屌

想知乜？ 識佢堂弟定唔知表弟

以前中一坐過佢隔離

佢受唔受歡迎？
人品好唔好？

現實中你一定係好高大有型, D女排隊比你揀
但唔該去驗驗眼, 邊句點樣令你覺得狗公咩女都岩

佢近排ig story爆自己比個ex推落樓梯

咁撚好笑？

見過真人 真係唔高

真人160左右 利申 識得

你尻屌人 我尻屌返你姐 唔洗證據架喎

佢屈佢ex

幾好屌 有技術
利申：做過sp

無圖你嗡乜都得

屌呀

睇左下佢ig比人tag d合照 判若兩人

佢係元朗學界好出名下
幾乎每間中學都有幾條仔同佢曖昧過
以前又成日放自己同唔同仔嘅合照上ig

利申 同校

夠清醒夠中肯

無圖你話佢有撚都得

收兵姐

Rima 係電視見過佢做台灣旅遊節目 好似係混血

呢個咁屈機

有冇ig

我識佢家姐

家姐正啲定佢正啲？

家姐對腿瘦d
玩體操

rimazeidan51

我來自得成

Private 左啦

想要家姐ig

佢堂弟定堂哥好狗公

呢個都好正阿

哇 你好憎佢個ex咁喎

Ig?

你又知有？你親眼睇到？

願聞其詳

rima真係好撚靚，可惜我麻麻地d太sporty既女，但睇節目時已經覺得佢好吸引

佢係所有style都做到的

真人好矮
利申住附近

我識佢 真人講野好低b架

20 歲青頭仔

咁岩 我都係佢個fd

真係好大對髀

真人

睇名 應該係阿拉伯混血？

痴撚線呢個post個個都見過佢真人
仲紅過cctvb啲藝人

早兩日同李慧詩一齊攞獎個個單車手都

求ig
有名都搵唔到

太誇張 健美level唔岩我

我啱

thanks

Private咗

屌
真係好撚正
好想摸佢啲腹肌

識佢 真人邊有160 頂盡155

佢地2個都玩體操 但家姐真係好撚正

我屌

有幾分似蔡屍達

屌 佢本人定佢個fd嚟？

呀豬呀狗都話正

本人

其實樓主開呢個post有乜居心

我屌 係語氣黎

可能樓主就係條女本人

我係咁正就好

同第一張圖眼大大咁差咁遠既

體育好撚多野讀架on9唔係淨係做運動
利申 體育人

你係咪妒忌人

睇第二 同第三 ig 扮狗嗰張以為係mix

呢張好正 條裙 身材差d 都着唔到
但上面你扡爆出黎果張 塊面似pizza

ce都有體育考啦智障

條女係處
佢ex話唔比佢搞

仲未解private 既 想睇多d相呀

緊係未啦 我仲係咁推緊個post

你知就好啦 咁你有冇多d圖 頂下癮先

All back

唉頂 之前高登定連登post過一次

原來一直都follow緊

頭先手快快禁左follow

結果unfollow番

依家request但無耐拒絕左我

有冇人有down相阿

對腳真心幾正

我屌 有腳就正